所有exam period 裝修既死全家

屌你老母

下個sem再努力過啦笨柒

你連考試既機會都無就收皮啦

咁都負評？